`exfatlabel` выводит или устанавливает метку тома существующей файловой системы exFAT. Если в аргументе `exfatlabel` есть строка label_string, то она будет записана в поле метки тома на данном устройстве. Если нет, то `exfatlabel` просто выведет ее после чтения поля метки тома с данного устройства. Если задано `-i` или `--volume-serial`, то произойдет переключение в режим volume serial.

# СИНТАКСИС

	exfatlabel [-i] [-V] устройство [label_string или serial_value]
